d日圓咁高，咁係香港唱好定係日本碌咭好？

香港唱 0·075

新加坡唱咪平dd 囉

4月頭就開始跌架啦

我不去新加波噃。

我呢兩日就飛。

跌到幾時？

低過7算可入手

入幾多好?

我覺得依加都可以入少少啦
你信佢繼續跌到68,69咪去到碌卡囉

7.2 啦

我信安陪信弱日圓政策，一定落番6算。

有生之年有無機會重返6.7價位

咪一樣貴

唱一萬幾千就冇所謂啦

我人頭保證，一定會因為我信安陪

係安倍唔係安陪

碌卡就唔高咩

琴日唱左 0.07178

ok

根本就搵笨，又手續費又對換差價。

good rate, 不過遲下會再跌。

碌卡就只有碌銀聯唔收手續費 滙率都唔差
但要承受將卡隨時碌唔到既風險

點解銀聯會碌唔到？

新手想問下咩位可以入手

0.068開始入。